牛市之全香港最脆弱既銀行係邊一間呢？

周圍撳錢係無乜用
傷其十指不如斷其一指

東亞都好大機會

agger

東亞 沒有之一

牛市之冇事

病夫
大x
集x

我用緊大新 唔好嚇我

南洋商業銀行
永隆
有銀通一樣撳得

資產
集友銀行 840億
大有銀行 28.54億
大生銀行 18.61億
中國 交通銀行（香港） 3.03億
（註：業務仍在母公司中，有待轉移)

2018 Survey